瑕玼不少 必須靠近看

還要看嗎 ..

要是想纏綿 焦點要鬆一點

濛狗